機場打狗救人義士 係咪變condom?

［3］ #提堂 #申請保釋
時間： 12:00 noon
地址：高等法院 第7庭 字樓
法官：彭寶琴
被告：葉XX
情況：還押‼‼(17/9)
控罪：一項暴動罪及一項對他人身體加以嚴重傷害
事件：#813機場
備注：對男子(黃耀華)的身體加以傷害，黃是當日拔槍的警員。警方事後並在被告住所搜到一系列示威者常用的工具，包括防毒面罩及雷射電筒、丫叉、彈珠等。控方指，案中警員黃耀華事後陰囊紅腫，手腳擦傷。

==========
由【被捕人仕關注組 @youarenotalonehk】整理
本頻公告:
旁聽須知:

特別嗚謝交通資訊由【抗爭行動交通頻道 @ncetransport】提供
高等法院

——————————————

唔該大家，今次係革命

哩位義士係英雄 係典範

邊撚個再係度指指點點，唔可以乜乜乜哥D人

唔撚該番屋企瞓教

而家係革命，唔係去玩

又話商場唔搞得，又要100個條件先可以私了

道德潔癖撚番番去2014年啦

而家2019架啦！

推

下？

你講緊乜撚野？

仆街 又係彭寶琴

佢做咩？

彭寶琴..........大撚鑊了

要人

又係條仆街彭寶琴...今次仆街啦

仆街 個狗官
遲d會唔會轉人

魚蛋革命法官重判梁天琦入獄6年盧建民7年

屌啦星....

陰囊紅腫

我屌你老母臭閪 睇你老母睇路就岩啦

唔算condom既 最少有你記得佢
不過自求多福啦

有咩辦法轉人。。。

屌你老母你出街自己睇路啦仆街

我屌你老母 自咩求多福？ 連講句打氣都唔得？

有冇辦法轉官

係咪都告暴動，仆街政府

五毛黎已blocked

義士希望有得保釋先

On9....

有冇手足去

手足

睇下果個咩官先 ，都係講事實姐
唔通比假希望人就好咩

準備上訴

肥屄彭

pish

手足有gear真係唔好擺屋企 出邊租個locker擺好d

痴撚線

其實有gear 會影響判決咩？

冇攻擊性

個官紅底wo

彭寶琴老公係狗 不過死撚左

有冇人去.... sor9 我去唔到

Push

Not condom ah

頂住呀！

真係好憎condom字眼，乜柒唔夠人做就用condom

呢個post講野涼薄果啲人係咪黑警黎 痴線

今時今日政治逼害佢要砌你就點都砌到架啦